雙子座巴絲入嚟吹吓水(99) 雙子們生日快樂

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(98) 我有三個西

100有緣再聚 101 雙子座巴絲入嚟吹下水 除咗醉巴山絲

最後一分鐘 生日快樂

今日生日 得ex記得同我講生日快樂

100有緣再聚 101 雙子座巴絲入嚟吹下水 除咗醉巴山絲102 post 你嘅地位未高到我要care你嘅感受

⼂[member出去囉][/member]

生日快樂

點解雙子成日亂諗野好辛苦
有冇雙子女好似我咁好痴身，成日剩係想痴住男朋友

真係唔係幾覺雙子仔痴身
我都想雙子仔痴身

其實係味我將痴身定義得太極端

雙子仔成日都會話好掛住 好想見
但出到黎既行為又唔多覺佢好熱情

多謝你

我都覺得好辛苦

如果個日好攰就唔會有時間比自己傷心喊

有一排係既 不過太攰總會想休息 除低面具一陣

喊到癡左線 第日再無野咁番工

係屋企會唔會仲亂諗？
雖然根本無心機做任何野 只想摺埋自己

1

2

3

4

5

6

8

7

9

999